唯唯 crycry

似係唯唯

唯唯都話要低調

唯唯真男人, 唔再龜縮

OC form

勁fight gor

屌 唔好篤灰

唯唯低調
想做無名英雄

你地做乜又篤佢出黎

社運男神

唯唯 ： 香港人 assemble!

唯唯

勁fight哥

單拖走上前線對抗黑警，PROTECT HONG KONG，PROTECT THE YOUNG，PROTECT OUR FUTURE!

PROUD OF YOU，競徽

好英勇
我代香港人多謝你

每個人都係唯唯

不愧係前飛虎
戰神勁FIGHT哥無改錯名

唯唯好勇

上午見到班狗準備用水炮
唯唯突然着起雨褸，
一個人衝上前幫市民擋炮
respect 唯唯